iPad Pro keyboard

普通keyboard可唔可以直接駁落iPad度用？啲制()喺iPad度係咪一樣？

可以直接用 係一樣